聽日展開Hea遊歐洲廿幾日之旅 有d緊張

仲未執好野

何苦呢
旅遊係要享受

唔叫埋，何苦呢

去邊幾個國家？

英國 丹麥 捷克 意大利

再update你啦好嘛

係 但都有小小緊張

一忽忽咁散既

自己一個?如果係就萬事小心，歐洲很多賊

係

全程easy jet 駁腳？

玩得開心d 好想再去

幾年前去果次就火車多 想睇風景
今次多數easy jet 平d同埋慳時間

有錢有時間就再去啦～

風景睇睇下會有啲麻木
easy jet 真係堅方便，
QR code check-in，
係有啲國家機場指示唔清晰，
搵EJ 個位搵到on99

打唔打下blog好仲猶疑緊

多人睇咪打囉，
我之前去睇世界杯玩南美都諗住打，
不過日日行到好撚攰，
打左3日就WFC 了
如果唔怕比酸縮撚咬，打上黎連登都得架

喂南美正喎 去左幾多日